德才兼備的IU李知恩人品如何？用實力與人品贏得大量粉絲的追隨

近幾年來火遍亞洲的IU李知恩人氣直線飆升，既擁有外貌又擁有高實力的她吸粉能力自然居高不下、不容置疑。然而韓網惡評不斷，是人為使然還是本就如此？

李知恩憑借著與大眾臉不同的清純，打破了韓國性感紅遍一片天的局面，再加上自身清冷的氣質，在韓國被稱為“國民妹妹”。她的曲風大多是可愛清新路線，有時也會加以抒情歌或是輕快的舞曲類歌曲，在一片重打擊樂和性感風格中獨樹一幟。但是，鄰家妹妹的人設又與其在綜藝中所展現的老成形成反差，常常發呆發懵，人也不像看起來這麼高冷，反而是軟萌似的親近，這種沉靜的靈魂實則更惹人喜愛。最後再加上自身實力的超群。於韓國各代女團中脫穎而出實力自然不一般，不但低音平穩，高音也橫跨三個八度毫不吃力，擅長的中音更是收縮自如，配以高質量的歌曲自然抓耳。

李知恩出道初期也時常用吉他翻唱歌曲，後來的中國粉絲見面會上更是精心為各地的粉絲分別准備了不同的中文歌曲，她耐心的一遍遍聽歌模仿，使得歌曲的發音純正讓很多路人粉都表示驚嘆。因此種種，李知恩自己的努力加上公司的力捧使得她的愛豆之路如日中天。

然而，正所謂“人紅是非多”，發表新歌後的李知恩被指抄襲，又涉及兒童問題，引來不少惡評攻擊。有人甚至指出事關李知恩的人品，更把早年的新聞報道也一同翻出。事實上，李知恩在歌曲方面一直致力於不同曲風的探索，並不會去唱一些迎合之作。或許是因為書本的原因造就她成為一個很有思想的人。而近來她與YG家GD的合作以及與ZICO的合作，也恰恰說明了她的人品並不是網上傳的那樣，畢竟這些當紅男愛豆都是集人氣與才華於一身的人，想要與他們合作必然也需要握有豐厚的籌碼，同時也需要有人脈作為鋪墊。

李知恩的爭議性恰恰成為她當紅的理由，其實願意追隨她的人也並不在乎這爭議的內容。因為他們看重的是她的才華，所以才不會隨波逐流的因黑而黑。用實力說話的歌手才是最有底氣的，李知恩也恰巧就是這樣的歌手。

垃圾韓泡塑化雞

多圖

結紮？

咁iu 對野咩cup